[賽後檢討]勇武類抗爭兩個月黎最大進步日

讚賞部分
1:終於出現真正具破壞力氣由彈 而非燃燒彈 同時開始有目標地放
2:打陣地戰同時 就算被包圍情況下都識散
3:勇敢對抗水炮車(雖然氣由彈彈藥不足下撒退好D)
4:無阻止到參與示威活動的白警對白衣暴徒進行私了,甚至見紅
5:打狗陣式開始出現高流動性變化(li樣全日最贊)
幾個超勇武上前扔狗 後面開傘陣
勝在超勇武數量唔多 可以係前面自由遊走 玩到部水炮車on99咁 好多水炮miss左

不足部分
1:氣由彈唔夠普及,大部分依然用威力較低嘅燃燒彈,但理解,因為唔易整
2:命中率極低 今日總共2 30發好似得大概2 3發命中目標 得大概7 8發達成驅散綠衣暴徒效果
3:無睇清楚 差D中消防
4:CWB包抄時依然有人慢步行 要人三催四請
5:火路障有退步跡象 可能因為燃料不足 加埋再次提醒希望避免燒膠

可升級任務
1:扔多D 或者做D拋物線投擲訓練
2:對付白衣暴徒 請善用後巷
3:流動性可以更高
4:可檢討:日後假設彈藥不足時馬上撒退
5:今日個打狗陣式 假設無水馬隔住唔好用 會比速龍打到on9

全日評價:不完美 有進步 可改善

睇完檢討落自己區救人啦

今日個個都好抵讚
不過都有手足比狗捉到
不流血不受傷不被捕

金鐘陣亡數字少 已經OK

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

推

北角又拉一個後生...屌

今日全部手足都抵讚呀
特別係勇武手足呀
多謝你哋